有冇人擔心過琴晚勇武打狗嘅義士？

好多義士俾人影到眼鏡、背囊、鞋等等既特徵
有冇人知道 係咪就咁掉哂啲野就冇事？
如果影到樣又告唔告得入？

推

記得電腦壞咗都要換
唔好保留d a片

我無野講

如果透過新城市嘅人面識別cctv拉人
我諗成個新城市俾人拆撚左都似

有冇人係商場買過野？
例如food
有receipt既keep起可以話去shopping